
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [102. 二叉树的层序遍历](https://leetcode-cn.com/problems/binary-tree-level-order-traversal/)

## 題目描述

<p>给你一个二叉树，请你返回其按 <strong>层序遍历</strong> 得到的节点值。 （即逐层地，从左到右访问所有节点）。</p>

<p> </p>

<p><strong>示例：</strong><br />
二叉树：<code>[3,9,20,null,null,15,7]</code>,</p>

<pre>
    3
   / \
  9  20
    /  \
   15   7
</pre>

<p>返回其层序遍历结果：</p>

<pre>
[
  [3],
  [9,20],
  [15,7]
]
</pre>


## 相關題目

- [树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)
- [广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)
- [二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)

## 相似題目

- [二叉树的锯齿形层序遍历](../binary-tree-zigzag-level-order-traversal/README.md)
- [二叉树的层序遍历 II](../binary-tree-level-order-traversal-ii/README.md)
- [二叉树的最小深度](../minimum-depth-of-binary-tree/README.md)
- [二叉树的垂直遍历](../binary-tree-vertical-order-traversal/README.md)
- [二叉树的层平均值](../average-of-levels-in-binary-tree/README.md)
- [N 叉树的层序遍历](../n-ary-tree-level-order-traversal/README.md)
- [二叉树的堂兄弟节点](../cousins-in-binary-tree/README.md)
